有咩好聽嘅中文/英文歌

[100%個人喜好]
中文 : 麥浚龍 - 念念不忘
(把聲好正，雖然調過黎 )
英文 : Marshmello - Alone (Xan Griffin Remix)
(RnB 👆🏻)
Skrillex - Summit (feat.Ellie Goulding)
夜晚聽一流👆🏻
希望幫倒你

謝謝